教育局棟篤笑第三集：停課中宣布停課

三號風球下，幼稚園會停課。
但今日係星期日，而且幼稚園聽日先復課，但教育局仍宣布「幼稚園停課」，大家話笑語笑死？
市民交既稅就比政府用黎開棟篤笑。